求delete reply

電競女神：喂我拎上星期用三萬蚊買人咗個Chanel袋呀屌你老母

#11 reply, pls delete

有感言論不恰當, 請admin delete, thanks

人地問你咩brands你唔識答姐

🤔

屌 上連登勿認真啦
屌佢老母咪屌佢老母囉
使唔使咁柒認衰仔